都都都都大大大Logo設計大賽，連登仔請出招

係連登仔發揮創意嘅好機會

留名待笑

Lm

metro 咩咩太長唔想寫
Time 咩明就明

校歌比賽呢？

香港公開大學的校徽由太陽和月亮兩個標誌結合組成，其設計概念源自於大學英文名稱「Open University」的簡稱「OU」。字母「O」代表太陽，而兩個字母之間的空間代表彎彎的月亮，校徽具有公開大學提供「靈活學習」教學模式的象徵意義。

本身OU個舊校徽已經亂咁黎

香港都市

就咁算啦